我以前是冠轟 怎會慣 做六弟廢人

曾經 也上到最高逐漸滑落榜中的暗
看見賽程 雙腳已就震

沙帥說過愛是無憾 才會受教訓

咩歌黎？

郭富成 弱

16號

我玩時自己肯做飯

轟好慘架啦 唔好咁啦

See my 轟 比鏝城炒6蛋
當藍戰士變爛車 沙利ball 好ball~

高汁

以前高登一早有:
來到這禮拜更加諷刺~

16/12/2015 23:48 已有人唱->

// 苦苦堅持 經已沒意思
球迷不得意 而你卻責備誰 誰不公讓我身處榜尾位置
歐冠下季冇著落時 輸波懺悔沒定時
情願你別來 炒這失勢女子

捧英超時 囂到沒法子 而如今失意
倫敦中只得我沒有救醫 球迷就算最愛我不過暫時fuck
名次每到六日都改變位置
一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

＊何以 我變了你的十六位廢人
如若 碰上了記招摩佬會說錯判黑暗
偶爾缺席 扮作受害人 能轉個化身自閉去度日

我以前是冠轟 怎會慣 做落後廢人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 摩帥已在震
因我懺悔黑鳩阿狗 才會受教訓

謙卑的人 只要做亞軍 仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變廢轟 人人話老細信你好過別人
連跌到尾五六七都會默允
輸到尾 我太沒運 誰帶領也會痛失三分 [/red]

REPEAT ＊

不想再繼續 靠黑暗 我怕贏了惹公憤
面對幾千個敵軍 只有疑問 為何隊隊亦要黑鳩我轟

期盼 那去屆冠軍續玩弄世人
誰料 碰上了李斯顯得我更廢似出殯
最怕以後位置再下沉 前四也最好恨也再別恨

我以前是冠轟 怎會慣 十六弟見人
曾經 也上過冠軍現在份外深深不忿fuck
我那後防 開賽已在震
當我變了這樣隨便 唯有受教訓 //